不如7.7派呢啲筆比大陸人

我無嘢講

認真幾好 大陸人咁鍾意貪小便宜 佢地一定攞
不過問題係整唔切 如果有時間既話就好啦

長遠黎講都應該整 唔一定要急77派到

我無野講

你岩

好似朱元璋月餅藏紙仔咁

大家可唔可以講下點睇?

我無野講

會課金支持
扇、紙巾、筆、環保袋

內容上除左講香港，仲可以講埋湖北同廣東省都有出現嘅警方鎮壓抗議？
我冇野講

推！！！

以前就收埋係月餅

推
我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

我冇嘢講

覺得幾好

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

無野講
堅無野講

內容重點：

1.共匪阻你搵食
2.共匪係可以撼動嘅
3.有人夠膽抵抗共匪

【我有嘢講】致 行政長官林鄭月娥邀請信

請廣傳！！!

去上水派

---------------------------------
我冇野講

派筆dresscode都諗好埋

溝埋一齊做瀨尿牛丸

推

有冇諗過收番少少錢？
大6人多數都唔相信有人會為理想做義工
收錢反而降低疑心

我會課金支持

我無野講

其實唔一定77派 之後再好似早兩日朗屏咁快閃派都可以

我諗應該搞唔成 冇咩人

有咩地方遊行 會派禮物比對面
再一次取得道德高地

收既錢比邊個？ 好難計數啵

[member過完關 係屋企無聊睇下支筆 一拉開.[/member]

死

加埋封利是

八月十五殺韃子又重現

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷 98190979

送禮支持香港自由行 刺激消費

咁又係
盤數應該好難計

月餅

好橋

痴線 極支持 有冇tg grp開始行動 要快啦

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

朱元璋

紙條藏月餅

拎返大陸先知入面有事

過關即奶野

Ready 課金

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

我無野講
好醒

旅途愉快

97個分頁

我冇野講

我冇野講

算少啦

Pish G持———————————————————
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

邊印得切呀，文宣都未做好啦

g持 有咩可以幫手

V7好啲

唔知佢話特快係幾快

月餅 Ver 2.0

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

加QR code

整唔整得切呀

----------------------
我冇嘢講
我有權搵律師
我有權唔解鎖
我咩都唔會簽

唔識有冇巴絲打識搞

睇完呢句覺得可行

播警方執法既英勇片段

Pish

大陸人: 你陰我.jpg

加個Sing Majority for HK fb page QR code

紙巾，筆，呢d佢地基本上拎硬

———
我無野講

cls idea!

我無嘢講

加埋啲洗腦長輩圖

=============
「我冇嘢講」閃字GIF

睇大家建議

諗起班貪心既小支支衝過黎爭就興奮

我無野講

紙巾會唔會好啲？
一來應該平啲
二來如果target 自由行嘅話好似筆對遊客冇咩用(至少我就唔會拎)，紙巾夠實用應該會接
三來可能會部份人發現唔到支筆有得拉張紙
紙巾可以好似下面呢款咁，外面印唔關事嘅野扮普通商業宣傳品，打開內面先係我地文宣，去廁所無聊揾字睇就見到

(求其Google ，唔知咩公司背景肯唔肯接)

这儿不是啊，街上的人派给我的！！我什么也不清楚呀
=============

咁聰明嘅做法，我真係冇嘢好講

但係大陸唔會幫你做

樓主有金主？

今日星期四了

我搵嗰啲係香港舖頭嚟

我就係冇 窮到燶

推

我無嘢講！我要見律師！你唔好兇我！我會port死你！

但係都係 made in chi na, 唔會畀你出口

「突發」大件事了

印埋出黎7/7做文宣

由佢地嘅恐懼開始教育佢地！

我覺得可以 兩樣都派啊

Nice idea

月餅2.0

我無嘢講 我要見律師我要食嘢唔好兇我我投訴你

平日都可以係各大大陸人熱點度周圍派
之後airdrop 埋長輩圖俾佢地

咁點啊

如果用大陸廠
唔可以將宣傳訊息印喺支筆入面
(佢哋唔敢整/怕過唔到海關)
都可以之後先貼返啲訊息上去張紙度

好橋啵
-----------------
我無嘢講
我要見律師
我唔簽任何文件
我要去醫院驗傷

求 我冇嘢講

7.7出唔切都可以留返之後用
一齊將香港打造成旅遊之都

我哋喺香港親善大使

印貼紙應該香港做到 印啲軟膠透明貼紙
筆就上面整
只要人力癡

香港公司好多都係搵大陸廠整，就算印起都未必過到關，可能要問下有冇台灣公司造，不過運費會貴啲

我無野講！

Push

支持

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 我唔簽名 我要驗傷

繼續 推自己

支持

要將自由種子散播出去

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔簽文件 唔好凶我 我投訴你

真係無嘢講了

我無嘢講我要見律師我唔解鎖電話我唔簽任何文件我要去醫院驗傷

可試
我無嘢講我要見律師我唔簽任何文件我要去醫院驗傷

過唔到關 。。。。。。。

我無嘢講
我要見律師
我要驗傷
我唔解鎖電話
我唔簽任何文件

紀念品

痴孖筋
咁都諗撚到
真係好撚有創意

支持 同文宣組傾傾擺咩上去好

幫

我無嘢講我要見律師我要驗傷我唔解鎖電話我唔簽任何文件

愛國愛港

我無野講
我唔解鎖
我搵律師
我要警誡紀錄
我要毛氈
我要食飯

學朱元璋 有成功案例
我無嘢講

我冇嘢講
我有權搵律師
我有權唔解鎖
我咩都唔會簽

毛主席是紅太陽

又真，佢地一定拎

巴打開個tg group一齊夾錢一齊派

無野講

跟住過關就比人捉去勞改

D筆咪入筆芯 一d野都唔好蝕比蝗蟲

大躍進

香港人要反攻大陸了

Push

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

派8gg usb成本高唔高

Between： 我冇嘢講

8gg

你想害佢地咩

毛主席萬歲

有冇blank嘅 可以手寫上去

8gb
Fuck you auto finish

講埋沿海養大陸啲圖

我冇野講
我要見律師

筆嘅15倍以上
上網睇一睇 起碼都$30-40

派派下
好快會有好多大陸人返到大陸被消失

啲人最鐘意免費有野收

筆應該係大陸廠接單？

整個qr code
咩天貓優惠個啲

派比自由行：

所貼紙唔好印透明
好貴，試過印十幾張，要$2-30一張好似

推自己 推自己

我無嘢講
我要見律師
我要驗傷
我唔解鎖電話
我唔簽任何文件

可以加埋winnie the pooh圖

不錯

幾時籌錢?無任歡迎

我無野講我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件我要飲水我要食飯 我要去醫院驗傷

諗得過

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

仲有以前好撚cheap嗰啲紙巾又有冇得諗

正啊, 夠唔夠錢, 駛唔駛再眾籌?

我無嘢講

好願意課金
我無野好講

記得好鞋 抹嘴都會刮損個嘴

但會唔會戇居得濟唔識拉出嚟睇

good

再大力少少仲會穿撚晒

大陸人最鐘意啲免費野

我頂，好正呀

我無野講 我有權唔解鎖電話 我唔會簽任何文件 我要通知屋企人 我要通知律師 你唔好凶我 我投訴你 我要食飯 我要毛毯 我要去廁所

認真有得諗 而且成本唔貴 可以眾籌
但係唔知趕唔趕得切印

[member]一齊課金 可以整幾樣 真正遍地開花[/member]

有無TG GP傾

幾時
可幫手

有咩作用

日日喺香港派比自由行都玩死中共

推！掂呀

好可能會

我無嘢講
我要見律師
我唔解鎖電話
我唔簽任何文件
我要去醫院驗傷

或者啲紙巾

印平反六四 天滅中共
返上去果陣比人周到就仆街
仲敢唔敢落黎屌你老母

哩個掂

贊成

我冇野講

除左講G持之外，我無野講

正

我無野講唔使理會佢講咩唔好比佢氹到唔使認罪我要見律師唔好比佢大到玩白色恐怖?記得黑警 無一個好人唔好中佢計 扮關心你另外唔好用垃圾華為 小米手機到時比人破左個鎖 拎哂資料返唔到轉頭

支持，有諗頭，大家一人夾啲錢都唔貴

呢個唔推唔係人

印埋毛語錄入面“革命無罪造反有理”之類句子啦

咁係印殘體字定係繁體字？

快d問左加急幾錢先啦，錢包信用卡都拎左出黎啦

蘋果

支持

你啱

加幾句一帶一路用盡稅收
𨳊吹話送幾千億比黑人
黃人就一蚊都無

今有香港人原子筆藏反送中！

除咗我無嘢講之外 認真搞搞佢！

未拉出嚟睇已經俾人拉咗

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

咁毒

整多d 要夾錢出聲

拎去煙花匯派

一諗起佢地上到大陸打開. . .

8964

我平時上貼吧
都見到唔少大陸仔屌政府
黑人可以入讀中國既大學,令到佢地少左好多位讀書

大推!!感覺可行
我無嘢講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

未派到已經比黑警話你藏有攻擊性武器拉左

講講大陸貪污、被自殺、709大搜捕果d？

最好乜色都有 想ban都ban唔到

食食吓月餅見到天滅中共，即刻lur都lur唔切

各位巴絲可以入呢個谷幫手比d意見。🙇‍♀️🙇‍♀️🙇‍♀️

我要課金

加個老毛大頭相
留唔係唔掉又唔係
思覺失調都似

等佢地帶哂返大陸！
革命思想遍地開花！

整得切，買得切咩，，，，

正常啦，完全唔理本土人嘅利益
仲叫人講愛國愛黨
係比人洗過腦先講得出

幾有創意

仲有一樣野同香港好似
好多大陸妹會食黑腸,所以好多大陸仔都好反感班黑人
等於香港咁,有啲賤西港女會食印巴腸咁

如果就咁快脆訂一批。

有人整文字貼紙上筆個張紙度，
咁會唔會更快搞掂

課金支持

你係天才

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

繼續去尖咀周圍AIRDROP~~~

gooooooooood